明明黑警嘅工作就係查案搵證據 點解PK鄧叫受害者提供

係咪有問題

比完再屈你假口供拉得

佢哋只需要將受害人當成被告就可砌佢，打甩之後先真係查案

推

因為法治已死囉
執法機關唔跟法例做野
原來佢地唔拉人法庭就制裁唔到佢地
仲要屌返你話唔撚關法庭事
冇一個機關制衡到狗隊
即係已經變左警政府

人地新治安呀 你估以前？

自認無能training school讀屎片

因為本身黑警就係犯罪者
你走去叫黑警查案

因為

法治有險可守

中國咪係咁

PK大陸讀書

推到有記者問

認為佢睇唔到有警甴犯法呀嘛

因為佢睇唔到有警甴犯法呀嘛

疑犯未有證據都要坐48個鐘
點解黑警唔洗

因為班狗殺人放火攞ot先係正職
查案而家唔做了

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

肯定會問到口啞啞

又唔做野

又唔讀書

點會自己搵證據篤自己